梁振英：30年前去珠海坐渡輪、船上有豬...

梁振英：30年前去珠海坐渡輪、船上有豬、雞、鴨、港珠澳大橋通車重大意義係香港更好融入國家發展大局、希望通車後做好宣傳工作

30年前改革開放

宜家都有港豬

宜家連橋上都有豬

又有雞鴨

點解佢講d嘢成日都咁有影射意味
不愧係港獨之父

看珠西

係啊係啊，幾十年前有兩隻豬交溝生撚左你出黎添啊 依班仆街幾撚時死

30年後一車車港豬坐車返珠海

所以而家香港除左港豬，男既係雞，女既係鴨

佢係咪暗示緊
豬: 自己
雞: 林
鴨: 大大

佢係咪低能架，飛機都有呢d野運來運去啦

佢係咪唔識用標點符號

港豬